#СКО - Система контроля оригинальности
##Описание
Эта система предназначена для контроля оригинальности документов. Основывается на хэшировании. Может заменить цифровую подпись.

---
Вы можете вносить документы под контроль системы, делигировать права на изменения и проверять оргинальность документов.

##Компоненты
+ ***SHELL*** - ```Golang```
+ ***UI*** - ```WebView/HTML```
+ ***DATA BASE*** - ```Sqlite3```

